葵涌中心 兩房單位 放租 靚方位 近MTR

353呎, 兩房, 無窗台, 近葵興MTR, 東南, 基本裝修, HK$12,000 一個月,
包冷氣, 熱水爐, 煮食爐, 洗衣機

telegram我傾,thanks

嗯

喔

噗

噠

噢

交通幾方便 但無乜野食

抵喎，嘉湖山莊兩房都11000，痴線

係, 得個新葵興廣場 同間M 記, 仲有幾間餐廳仔係樓下.... 同葵芳比係冇得比, 不過 價錢反映質素

好抵租

講翻先, 市價係14000蚊.... 如果覺得貴既話可以 係睇睇附近D 盤先, 石籬同size都要 $12,000到

嘎

嗚

唔記得左要善用起底功能, 你睇佢之前D post....

哼

哈

唔係好明點解會有咁多負皮

come on 100 負皮不是夢

可能佢地唔知市價

佢地認為放市價 / 平過市價小小= 仍然造就炒價

又可能以為你搵連登仔笨柒

點解上連登放租
有心租既人都唔會係呢度搵

12000蚊平左啲

咁我阻止唔到佢地點諗既, 真心覺得貴可以貨比三家先, 一買一賣, 你情我願

其實今個禮拜先搞油油D 野, 諗住平D 睇下租唔租得出

有開呀, 佢話要審批先出到 唔知係米我租得便宜定點...

12k 又真係算ok wo

利申無起底

係架, 市價係14000到, 但我諗住如果有 收入證明, 個D 便宜D 都冇所謂, 見到D 租咁貴就諗起我當初租樓住個時....

訓啦!柒頭!

連登仔以為公屋租金先叫市價

哇

今天的我沒有極限!

出20000ok？

笑而不語

我知我出得太低
25000ok？

this is child 登

25000 Brazilian Real ok, TG 我

child 登

樓主撚狗姐
真係放租 點會上連登

巴打, 我想問一問一樓個D單位個平台其實釨唔釨用?
搭地鐵成日都見到有家人擺左幾多野出黎，
其實唔怕高空擲物既咩?

你覺得值幾多錢? 不如開個價排啦

真放盤黎.....

萬二蚊

我覺得就係會污衊D, 但我覺得好on居, 維修又貴D, 又唔係大, 都幾無謂

有譚三

負皮先

租樓真係會窮一世

有兩房又真係唔貴，不過租唔起

負皮100 gogogo!

覺得貴定平?

裝垃圾~前2日報紙有個人投訴幾年都冇用 長期有言空擲物

我買樓最怕買 頂樓同地下, 兩樣都麻煩, 一係成地垃圾, 一係頂樓漏水

係囉，好似好雞肋咁
有個平台好似好正、好洗
但又唔起得cover, 污糟又危險咁

咁大件事，
咁真係送都無用..

講真, 個單位大, 平台大就話啫, BBQ 爐都放唔落, 都係唔好搞咁多好D

公屋？

有無連登優惠價？

樓主你私家租？

係萬泰返工 有錢租就好

單幢私人樓, 鷹君起

1,200

有, HK$12,100

(真心, 岩心水, 又有出糧個D 野睇, 工種又OK, 平D 又有乜所謂)

353呎，比我隻狗住唔錯

1200

sorry 清, 真係做唔到咁既價錢

呢位巴打, 353 呎比狗住?! 要唔要養翻隻人型狗? 汪汪汪!!!

唔係好明呢位清講乜 我係業主, 有樓契係手

賣比我ok?

好on9
連登十個入面九個中學雞
剩低嗰個就拖你租
正正經經搵地產經紀算啦

只租不賣

我一直都相信, 連登係一個清泉!

市價14000咁點解要上黎放12000?

btw 12000係幾抵

IT狗算唔算工種ok

不如劏左佢 仲好賺

因為裝修比較舊, 同埋都冇諗住賺到盡, 情願搵個好D 既租客好過啦

不了 清, 有D 錢係唔應該賺的

你都開得Post放租, 點解唔放一兩張相睇下呢? 會吸引啲

咁就要睇下乜公司啦 每一行都一定有清泉!

搵經紀算啦！

太多小學雞在此！

留名
利申：遲下返葵涌 / 葵芳一帶嘅 IT 狗

怕自爆

我心信, 連登係網絡界唯一既清泉!

成班價都唔識 萬二近mtr 算市中心 仲想點？不如睇下荃灣市價先？

IT 唔一定係狗 thank you 清

巴打，認真，$12000真係唔貴
上年有個朋友放租，$13000
我想租，叫佢平啲都唔肯

但點解會底市價咁多先？

呢到100個人入面
99個未畢業仲讀緊書
你唔係覺得班撚樣會租下話

冇乜原因, 你怕我可以租翻備你 $13,000 係裝修舊D

好想幫樓豬供樓
快d pm我

睇下各位清點講都好呀, 聽多D 都OK

負皮多因係連登有好多唔知出面世界係咩既毒撚

連登終於有PM function!? 教我點用 please

過1000負皮不是夢

同你一樣r晒頭
唔怪得有時5毛出分化po都咁多正皮

咪理啲負評 呢到無人租 咁咪去翻網 經紀放 洗撚平？
市價唔識係到嘈嘈吵吵

唔通我呢個post先係真正既用家清泉post?!!!!

收工路過，樓主幾樓?

你個po反映左好多井底之蛙

樓上班廢青咪同我爭 我出50K

唔好咁激動 清! btw, thank you

中層到

唔好咁講 係未同出面貨比三家啫

我覺得你都係畀agent 搞算啦

50K 係唔係人間界用既錢黎

地理位置對我黎講唔錯 12k 都好合理

我相信 親力親為, 力不到..... sorry 太'leung', 我頂唔順, 收線

呢位清, 有興趣就TG 我啦

10,000 人仔可以考慮

算撚數啦樓主 咪撚理班小朋友 揾翻經紀 兩年約 14000 條數係翻到

廢青傻西收皮啦

10000搵到市區都難搵到近地鐵啦 平心而論

明白

唔好咁啦清 我想做好人

放上租屋網都咪撚益班地產狗
吸血鬼黎

佢地心目中 送比佢地就好人。
要租嘅就係仆街
正負評反映哂
又唔諗下呢啲係比結婚人士住 兩公婆結咗婚 連萬二都租唔起 學乜撚嘢人租？

係呀, 我有放上去呀, 不過等緊審批

我都有係28HSE 睇過D 價錢先, 兩房一廳, 近MTR 最便宜都要14000 到

呢座野啲住客點？多唔多劏房？

以我所知冇劏房, 得個350呎, 仲要劏, 都好唔人道

80尺已經可以係間

窮撚發現案

我.... 我過唔到自己個關

gogogo 200 負皮, 仲有800就到1000

唔好咁講啦清, 佢個人OK 架

搞手都係求打個和 為求開開心心住番一晚

lihkg收咗幾多錢

係米台詞黎? 聽君一席話，勝讀十年書

點解lihkg會收我錢

寫到明 你可以唔租
嗰檔菜貴 你可以唔買嗰檔菜

totally agger

勁撚近地鐵 一定好嘈

我個邊東南, 望圖書館個邊, 同西北 望地鐵路軌差好遠

樓主又唔想比地產狗賺又唔比人還價係咩玩法

利申租緊樓日日蝕 堅尼地城近mtr 美菲閣
都係萬二蚊 三百七呎

冇話唔備還價呀 清， 同埋sorry 我唔熟西環個邊行情， 有興趣既清 記得pm 呢位巴打問

12000洗租你葵興

地產經紀大舉入侵連登

read

我業主盤黎 到時有煤氣單對名

新界同港島西近中上環 唔洗用腦都知行情啦 你葵興仲要豆腐單位想租萬二搵水魚就過主啦

sorry 清， 你又知我冇腦既 你真係 通靈界既清泉

小心揾到閪客

多謝清既提醒

係連登放租，想被人去底呀

我嗅到鬥地主既味道

短租OK？三個月

我毒L 一條 何足懼哉

sorry 清， 想搵長租

各位不要偷偷留下負皮好嗎

你業主好人姐唔加你

中原放緊18000

你這樣就把他幹掉， 他還有戲唱嗎

唔一定假膠既
長期租落 業主好人 唔出奇
但講到市價就真心on99

利申：港島人

我之前租備上手都係10000, 有野壞立即安排師傅上去整，咁我都算好業主掛

唔知市價應該睇下新聞啦至少
打少陣飛機

煤氣單

石籬果頭仲有好多3x年單幢 幾見使 平過元朗雞地

我仲有差餉地租單既 係米我講錯D 乜野

清 個邊D 價錢都唔係便宜得過12,000 架WO

落地鐵站要轉車 又多南亞人
葵興好住好多

葵興新區都多南亞人 D 細路成人跑黎跑去

好撚怕啲南亞細路，黑人憎過啲蝗仔

好撚憎啲南亞細路，黑人憎過啲蝗仔

上葵涌真係勁撚多蝻無所事事

冷靜D 清!

屌你咪做爛市

你果個地段市價起碼萬四

咁我裝修舊丫嘛清 同埋想搵個好租客啫

負皮！ 拍拍拍！ 負皮！ gogogo

一口價 $12

清 你係米覆錯隔離 買餸 post

嘰

一呎12蚊

清, 你認真架

呼

之前有搵開租盤都知呢個價平

葵涌中心下面好臭 商場又長期有up味
我明依個價其實好合理
但係周圍環境我唔覺得好多人會鍾意
真心不了

清, 你講得岩, 因為裝修唔係話好好, 所以價錢係要便宜 D, 將心比己

Agger, 無論係基座商場, 配套個D 都係冇得同葵芳個D 做比較, 所以價錢就便宜D

噫

負皮多到可以整盤菜宴 gogogo

我都係租緊13000比人咋 已經低過市價好多 我見到樓下d地產鋪放緊萬7

利申：美菲閣業豬

葵涌中心同你個到冇得比啦, 我個邊大西北, 樓下配套又冇你咁好

你萬二蚊租到😑 萬二蚊家陣美菲閣最細戶型都唔得啦

你果到350呎講緊係實用面積？我相信租緊12000蚊美菲閣果個租客講緊建築面積囉lol 實用得302咋

353 呎係實呎黎, 兩房

個則有d位唔實用😂😂玄關同廁所隔離個位唔知可以做d咩？

上手用黎放雪櫃 同個櫃, 同埋係廁所門口位 呢隻則唯一 一度好就係可以放到三人疏化

400負皮

咦

咩事？

冇, 推post only

加油

多謝呢位清

連登放盤好難下架 祝樓豬早日搵到好租客 呢d肯平放既好業豬真係買少見少

自知裝修, 位置唔靚, 係咁上下價錢

附近車位幾錢

唔...平心而論 葵涌最方便係葵芳既 樓下又有葵廣新都會 地鐵出港島快 葵興差少少

附近有新葵興花園wilson parking, 非住客要$3,050 一個月

呢個盤
9000-10000差唔多
我租緊尖沙咀400尺都係14000

租樓日日賺

agger, 但葵芳D 租 (葵廣樓上, 新葵芳花園, 同埋葵芳閣) 都要15000 or 以上

都幾貴

你租尖沙咀邊到 400呎 $14,000 咁便宜, 我又想租

呢個係咪回覆黎? 定係對聯黎? 如果係既話, 我會對

租樓日日賺
i go to school by bus

留底正皮支持下，祝樓主早日搵到好租客

多謝你既正皮

1萬ok？

1 萬人仔, 再打個97折備你

樓豬供滿樓未

已經贖翻層樓

即係租得出淨賺啦

又唔係話淨賺嘅, 因為唔鍾意欠人錢, 都拎左好大舊錢出黎贖翻層樓架

之前按左黎買第二層樓？

只係普通既銀行貸款, 本身都想買多層, 但貴到痴曬線

樓價真係傻左

我個邊已經升到600幾萬 打左個突

之前儲到有150萬到諗住再買多層,
點知正苦原來搞左個15% 稅出黎,
即刻贖翻層樓算數

我個邊都已經升到差唔多400萬 到尾

咁多負評

我一開波已經話唔係好明點解咁多負皮 可能我個名改得衰

想收咩租客？

正正常常, 有份工, 穩定收入 就OK

樓豬好多樓呀！

買左未補居屋 尺價12500

依家人工無返3k都唔洗旨意租市區樓

樓貴到癲

我預左係租備兩公婆既, 我諗一個人個D 通常租一間房個D掛

家陣D業主真係串，比唔起租就叫人：「訓啦！柒頭」

屯門市中心都要9.5k啦

真係冇為意, 原來屯門都咁既價錢

咁我又冇咁樣話過人嘅 本是同根生

樓豬自己自住樓係咪好過呢間？

全港10k樓下快絕跡了

三房兩廳冇套廁

同區？

唔講咁多啦, 怕自爆

連登係咁架啦，業主是原罪 你開幾多錢都係咁多負評，除非你免費比人住

Sorry lo

其實樓豬開得甘既post都知咩事 不過心唸有幾層樓甘開心梗係要同大家開心share

托賴托賴

連登仔大部份都買唔到樓
你一層自住一層收租
等鞭屍啦

係咪樓主俾人叫得多先改個咁既名
咁7既事都做既
放上黎到搵租客

所以你咪俾人圍屌囉
訓啦 7 頭

歡迎

係呀你點知架

咩叫 圍屌 btw, 係柒頭唔係7頭

無窗台？

吡

嗶

細個住過H

H室好唔好住 都係東南位

可以，望住巴士站出口。

但個人覺得幢野風水麻麻

點解咁講

近地鐵12k兩房仲想點

出黎屌個班公屋仔黎架？

唔好咁講, 可能未出去睇過個價錢啫

12k正正常常啦
做乜鳩

我都係咁諗, 但睇D 負皮數應該 大家都認為唔係

500 負皮!!!! 沖呀

感覺咋

巴打係咪風水界 KOL

應該話你係呢度放租on9姐

sorry lo 比條生路行下好wo

喰

嘔

呢d癲狗都百幾正評就知唔關樓主想「係到放租」事啦

唔是，只係覺得啫，唔阻你放租盤

呢位近地鐵 兩房 算係咁啦
話貴果d 第時買唔起樓既話
其實而家輪定公屋差唔多

有461個小朋友

巴打租緊邊個位

睇D 負皮數 應該係唔覺得便宜, 係覺得貴

500 負皮gogogogogo !

我裝修新過你都係租$11500俾人

所以我咪講 覺得呢d價位貴
第時又無能力買樓果d人
不如直接排定公屋
反正第時都唔會出黎租樓住啦⋯⋯

清可以講下你租緊咩單位備人, $11,500 咁便宜 都係葵涌中心?

sad but true

腐皮

嗲

基本上同你一樣 邊個單位唔自爆了

你租左備佢好耐？ 個價錢咁便宜

藍地出入 交通係米好唔方便

租金一次性交一年ok?

TG 我send 相睇睇先， 你有個條女咁靚可以考慮

我好想知樓豬幾多歲 如果30歲有兩層樓揸手真係好威威

地鐵站隔離呀...唔隔離萬二都抵啦

Exact7ly

秘密

因為上手租客閪撚到仆街 見個新租客正正常常就平五百俾佢

抵wo, 不如租備我

樓豬唔係住開三房兩廳咩？

我講笑啫

原來已經 500 負皮 1000 gogogo!

嚕

黎緊會搞油油D 野, 搞好曬後就唔係咁既價錢, 有興趣既巴打快d TG 我

咔

嘩 業豬 你個度成40年樓齡😂😂 照租12000啦

你放租唔係自住就唔好搞咁多野

油油都要搞幾皮野 租幾個月先至回本

人地租樓最睇都係location同價錢姐
利申：我都係業豬

點都油一油好D 既, 好睇D 既, 不過舊呢D 點我都冇得搞

樓齡真係冇得搞 屋苑做左大維修未

做左喇, 外牆個D 都搞曬, 防水層都搞埋

巴打之前有冇住過?
我其實想知好唔好住
一面望地鐵,
一面望巴士站加新葵興中心,
一面望公廠加大馬路,
一面望樓加小馬路,
早幾年有諗過買個頭,
但諗一諗, 樓價就一去不回頭了

講真要買,就最好盡快買, 呢幾年呢類細價樓升得好勁

景觀係相對比較細既因素, 配套先緊要

但如果你講景觀既話, 我諗得高層, 望南面先可以遠望到葵芳/九龍

西北方位望地鐵真係會嘈死

我住過葵涌 起居冇得頂，樓下有齊超市、便利店、酒樓、又有街市 不過我住和宜合道，冇地鐵到

咩

反而葵興近地鐵站個到, 冇街市 得恵康個D

石籬個頭好似遲D會有地鐡?
其實個區某程度上真係好方便,
咩都有, 同埋都算集中。
不過好似呢幾年好多蝻...

我其實重點係怕嘈,
因為要輪班同埋醒訓。
要買真係好難啊,
而且睇怕會越黎越難

個到行去葵芳街市或者光輝圍都唔算遠

其實真係算抵租 12000好小可以近mtr

如果你講日頭既話, 葵涌道係會有D 車聲, 但未去到訓唔到覺嘅

個樓價呢就...... 幾時都難講真, 計掂數就去馬啦

巴打係 明眼人看穿 既後裔

好多小朋友
公屋3000蚊租想住私樓

OK架 如果唔出去 生活不成問題 d民生小店又有人情味 價錢又親民 真係要彈既話 就係搭地鐵要駁巴士囉

我想住公屋 然後狂買私樓收租

我深信小朋友都會有出頭天嘅一日 !

平過市價仲想點
又慳番佣
兩邊佣都皮幾野啦

agger, 但一近地鐵站D 野就會貴好多 好似葵興咁.......

巴打 我真心mode, 睇D負皮數 我諗大多數人認為我租得太貴

你再租唔出 不如拆開d房黎租啦

但D 房間完細到嘔wo 唔係好想咁做....

低過市價點會租唔出呀！是但放俾代理，兩嘢就租出啦

我就快搞埋油油個D 野, 整好曬後都冇人租就 掉上28HSE 同代理 到

如果有巴打岩 樓豬比唔比人上去睇樓

其實已經有6組人傾緊, 不過仲未約幾時上去睇咁解

價高者得 樓豬又可以乘機賺多少少

咁我又冇咁諗既, 睇下合唔合眼緣啦

祝樓豬租到好價錢 un un腳收租 比返個正評樓豬先

家陣d業豬幾年前低價入貨 依家拎出黎租 回報率有成7-8厘 真係咪話唔發

多謝呢位 清

唔好講出黎啦

咇

租樓賺到笑呀 租金個升幅都追唔到樓價

好奇一問，無用地產agent，點樣肯定你就係出租單位業主？

行過KF都係3個字既事~

我搵到答案，網上土地查冊，樓主單位地址便可

我有差餉單可以對到名啦 no worries

岩岩清潔好, 有興趣TG 我,

負皮GOGOGO

而家放幾錢租?

都係HK$12,000

連登仔有冇得平多少少

12000萬我覺得合理 係附近番工同人夾租實好抵

已經好平, 唔信周圍睇下就知

12000萬 太多啦, HK$12,000 就OK

有冇多一兩張個廳既圖睇睇？

係影左咁多 岩既可以上黎睇睇

路過一推唔係租, 而家D樓價屋租真係痴撚線.

所以我平租D 出黎架喇.....

12k都幾OK，多窗光猛

利申：租緊28K 閪單位

28K 租屋

預兩舊講價係常識

清你又知我冇常識嘅 我真係冇諗住平過$12,000

抵啦 屯門大西北都放緊$14000

租黎自殺都ok喎

有無鬼

比唔比養寵物？

YES 好多人睇緊, 有興趣既巴打/絲打快D 搵我

咩鬼?

可以

市中心三百幾尺近Mtr 萬二蚊租都話貴仲要五百幾個負評

呢到啲人係咪住開公屋覺得千二蚊租先啱

唔會租樓但幫巴打推下
連登班學生唔知米貴姐
近地鐵站12000真係唔貴
樓主仲好似話合眼緣11000都ok

你咁講既話喺香港買樓上車既人都係仆街
佢地訓街咪唔會推高樓價

業主上連登

自討苦吃

樓主收尾幾年百病纏身、妻離子散、孤獨終老都唔關你事，慢慢租樓啦傻鳩

不過講真，葵涌中心部份單位有滲水，要係外牆起棚整。

樓主平租唔想益aa，益巴打，點知俾人咒。

This! is! LIHKG!

yes, exact7ly

話萬二貴個D 真係可以周圍睇下先

no worry la, 出個post有幾苦

成40年樓, 話冇野就厄你啦, 不過我個間冇咩野就真

暫時得你明白我諗乜.....

其實平過市價放反而D人擔心係咪有問題, 無咁易租得出

唔緊要, 租唔租得出都唔係一時三刻嘅事黎

抵wo 我怡勝花園 都收緊12000一個月 無翻新 直接下手租客 又肯一次交半年租 唔洗煩

所以so far 帶咁多組客都冇人話我貴